[堂堂正正] 無拘留必要性 勝利拘留令被駁回

14日,首爾中央地方法院負責簽發拘捕令的部長審判官申宗烈(音譯)說明了反駁拘捕令的理由:"主要嫌疑人法人資金貪污部分與YuriHoldings控股公司及BurningSun法人的法律性質,股東構成,資金提取經過,資金使用原因等存在著爭議的餘地。" 同時他還補充說"剩下的嫌疑部分,根據嫌疑內容及說明程度,嫌疑人的參與範圍,包括嫌疑人審問等調查經過和期間收集的證據資料等,很難認定其為毀滅證據等拘留理由"。

天佑OPPA

好黑喑

勝利加油 撐到班哥哥退伍仲可以來聽審

希望BigBang全員可以睇到佢脫罪個刻

脫罪後即刻宣佈cb
重返kpop一哥地位

改名?

BIGBANG最後會5人comback

大預言家